屌你老母關愛座

頭先係東鐵真係好唔舒服
頂唔求順坐左係最尾嘅毒撚位
我要重申 我坐果個唔係關愛座
點知過左一個站 有個中年外國女人指住我話
: you are sitting on the priority seats These seats are for old people
好啦 咁我廢事同佢嘈
咁就起身打算讓比其他有需要人士
點知個中年女人竟然即刻坐左落去
仲特登拍我隻手 比佢張長者卡我睇
果下我真係呆撚左
屌你老母
普通位都比廢老趕

終於比我見識到廢老原來係無分國籍架

批鬥座

白人永遠是對的
你檢討下

I have chronic heart disease. Go fuck yourself, bye bye.

佢識唔撚識字
叫得priority就係話班大帝有priority 用，唔代表一般人唔坐得

你好柒